如果達哥，小明，曹操鬥跑得快，邊個會包尾？

達哥，因為欲速則不達

好撚好笑呀屌你老尾

欲速則不明

啲comment 完全平衡